p4 Fifa pro club 問題

我有兩部PS4
連左同一個ac
但另一部讀唔到隻人出黎
係味唔同機要重新升過嫁？

係咪要去PlayStation 個cloud度dl番個save落黎?

利申9up

要ps plus先可以咁做

點樣ps plus呀
本身我都係plus會員嫁 點down番個人出黎呀？